其實報紙檔賣個啲煙係咪溝左野

同樣買藍莓5，食落口完全無味

好似燒緊紙咁

報紙煙

擺左幾年

食香咪算囉

都有可能係

一切都是概率

原來唔係得我一個咁覺得

去返7仔個派穩d

批

應該係

尋晚發夢見到報紙佬溝埋啲走私貨賣

發夢咋

你老尾真係淡到on9